[紅磚]有冇巴打仲未收到WIE OFFER?

到e家連interview既機會都仲未有
係咪可以打定輸數defer一年
利申:year3

我都冇呀 我都係yr3

上個月收到international wie offer 但推左

依家有d後悔

搵份pt做返一個sem到就得
我當年都係咁
不過我識有個因為咁而defer

唔係要搵返本科相關既工咩
之前聽caps講又話要year4 前fulfill左wie先有得開始讀

搵返WIE負責人問好d
唔一定搵返相關行業,我有d同學做sales,做問卷調查個d都照批
總之個supervisor/manager肯幫你填就得
Caps係唔係short撚左啊
year 3唔做會冇書讀,痴尻線的佢地

🤤

同埋想問下經caps報果d intern 係咪通常in得就會收？

on9 CAPS

year 3 又未搞掂wie
caps一定會派比你
特別係mainland 既intern 實有咁
聽過 出團前兩日都有offer

Main land

推

唔係不嬲話YR3 SUMMER唔得就GRAD JOB第一份工 頭一個月當WIE?
不過會遲左GRAD, 但唔會冇得讀YR4架WOR

利申 BEng的~
其他科唔知

之前聽wie talk係話cannot start the final year study before fulfilled wie requirement

我BEng EE 果邊話GRAD JOB當WIE都OK 只係遲一個SEM GRAD, 其他DEPT唔知

Mola

ON撚9
冇WIE 冇得開始FINAL YEAR STUDY
POLY食屎啦去